\input{../../../main}


% \teachermode\tagsmode
\solmode
% \printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 10}{Оцени меня если сможешь}{\DTMdate{2020-11-17}}
	
	%% Буду решать на паре
	% \setcounter{notask}{0}
	% \libproblem{kvant-page}{2011-03-p43}\vspace{1cm}


	\libproblem{kvant-page}{2011-03-p45-4a}




	\libproblem{city}{2017-10-5}
	\libproblem{kvant-page}{2011-03-p45-4c}
	\libproblem{kvant-page}{2011-03-p45-4b}

	\task{
		Из квадратной сетки, каждое ребро которой имеет сопротивление $r$, вырезали квадрат размера $n\times n$. Границы квадрата соединены шиной с нулевым сопротивлением. Докажите, что сопротивление между любым узлом квадрата и его границей не превосходит $\sqrt{n}R$.
	}
	% \libproblem{kvant-page}{2011-03-p45-4e}
	% \libproblem{russia}{2019-10-5}

}



\end{document}